Website được xây dựng dựa trên ý tưởng giúp cho người dùng smartphone tìm kiếm được những ứng dụng hữu ích mà họ cần.
Giúp người dùng khai thác tối ưu chiếc smartphone của mình. 
Việc tìm kiếm ứng dụng nhanh và thông minh sẽ giúp họ dễ dàng hơn trong việc tìm kiếm các ứng dụng trên các Appstore. Sắp xếp, thống kê các ứng dụng hay, được nhiều người dùng sẽ giúp cho người sử dụng có thể biết đến những ứng dụng này.

